### Примеры для формирования ресурсов по ЛН 

Здесь хранятся примеры сформированных ресурсов в формате xml для корректного создания листков нетрудоспособности, имитирующие следующие ситуации:
1. Один листок нетрудоспособности в рамках одного УЗ для пациента. В каждой папке внутри примера ресурсы находятся в состоянии на конкретную дату наблюдения пациента в рамках одного ЛН.
2. Один листок нетрудоспособности с видом нетрудоспособности "уход за больным членом семьи".
3. Пациенту выписано 2 листка нетрудоспособности в рамках одной нетрудоспособности. Второй листок является продолжение первого. Проведено ВКК по истечении 30 дней непрерывного случая нетрудоспособности.
4. Выписан листок нетрудоспособности с маркировко "Дополнительный" к ЛН из примера 1. Также проведена ВКК т.к. дата выдачи ЛН позже даты начала нетрудоспособности.
5. Пациенту выписано 2 листка нетрудоспособности в разных организациях. Первый ЛН с режимом "стационарный" и дата выписки ЛН превышает дату начала нетрудоспособности; Второй ЛН выписан как продолжение первого и режим "амбулаторный".
 


[Профили ресурсов по ЛН](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1Xr_K-J_jliIIbbjYMb2mhgbHsz8ligP61YNlNeUjckM/edit#gid=0)   
Валидация для ресурсов не реализована. Валидируются только ресурсы, общие с ЭР: Patient, Practitioner, Organization   
В примерах ресурсы подготовлены без учета валидации


Даные примеры предоставлялись разработчикам МИС при реализации Информационной системы централизованного учета листков нетрудоспособности по г.Минску.


Эти примеры были переделаны в postman-коллекции, которые расположены на [сайте](http://support.e-health.by/materials/disabilitysheet/resourcesln/) и в репозитарии тех.поддержки. 